想同某不知名連登會員表白…

雖然你係連登完全唔出名…但我都會咁愛你…知道你呢排心情唔好…我都會一如既往咁支持你…守護你…

愛你的卷仔 上

收皮啦收皮啦收皮啦

對唔住，你好好，係我配唔起你

我都愛你

好感動，哭𠹌左

梳我已經有男朋友

原來你就係喺連登完全唔出名嗰個

咩料

多謝卷B❤️

你的確係不知名會員，但我唔愛你…

你咁講我會灰

再講會變blm…haha…

非gay師

愛你喲…

多謝你 好warm

thx

唔好咁愛我